【名家論談】梁家傑 楊岳橋對談： 港版國安法之「三大惡」 （内有許智峯議員彩蛋）

#梁家傑 #楊岳橋 #港版國安法

【名家論談】梁家傑 楊岳橋對談：
港版國安法之「三大惡」
（内有許智峯議員彩蛋）

《看中國》香港頻道
128K subscribers

#梁家傑 #楊岳橋 #港版國安法 #許智峯
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
來源：楊岳橋議員臉書